［你問我答］同毒撚做左兩年同事，你問我答

優點：
脾氣好
就得人

缺點：
體臭-身有陣酸味
口臭-唔飲水唔刷牙
俾其他部門同事笑

一分鐘沉底 pish

有冇提醒過佢口好臭？

巴打係咪返有冷氣既工 點解可以日日有酸叔味

有，成日提佢刷牙，佢話覺得好麻煩

有冷氣，而且日日換衫，但啲衫成日有陣酸味

啲牙石厚撚到好似飛機木咁厚

佢係度毒撚，你係⋯⋯？

普通人一個

佢做嘢嘅能力點？

Pish 啲post仲沉得快過以前係高登

能力唔差，好肯幫同事 但係好鐘意偷懶同遲到早退

總括而言，你like唔like呢位同事？

有冇女朋友？

Ok咖，但係有時會好失禮。因為始終要同其他公司合佢，其他人笑鳩佢

無，女性朋友都無